台灣公視訪問Dgx巴 快啲去CLS啦 — 藝術很有事 第60集【榮光燦爛】

快啲睇啦

推啊

lm
竟然係16日前既事

立場第一次FB share俾人del左
前排先再post多次

借個位 立會事實處